全港一人一個想開Donki既商場/死場

屯門-柏麗廣場
元朗-同益商場
沙田-好運中心
大埔-昌運中心

仲有冇

啟德郵輪碼頭

海洋公園

荃灣-地皇廣場
荃灣-荃立方

柏麗個場嘅結構好閪,就算係商場同一層入面都要不斷咁上落樓梯

迎濤灣 超市夠

觀塘碼頭廣場

海濱廣場

柏麗本身好多補習社喎
點會係死場呀

係都一係新屯中，一係南朗隔離個中央廣場啦（最好執鳩間富臨佢）

炮台山 - 新時代廣場

不過面積夠大

大埔講死場應該要數到果個乜春大日子

離市中心好遠

Donki班大佬一定有辦法好好運用啲濕鳩結構 最尾變到好方便

大日子果到真係死到

荃灣比西鐵站既商場吸哂客
呢幾個埸都永遠返唔到身

觀塘

人流黎到講同對面個新街市真係相映成趣

we go mall

個場太細啦

大埔梗係好日子啦

好運中心點開啊大佬
隔離百佳誠哥實反枱

好運都唔係長實

反而希爾頓就係

今年第一間新分店會開喺邊

一個武肺補習社都收皮啦

仲有柏麗唔連民居，可開24小時

小西灣
2月3日試業

小西灣

希爾頓唔係華懋咩？

APM啦，執撚左個一田去

西環-創業中心

應該似屯市前Aeon 位
佢地d圍板無leasing info
其他吉鋪登晒leasing info

海怡

置富嘉湖

上水 - 上水匯全棟

地皇本身喺市中心啦已經，只不過個場太垃圾，仲要變劏舖

係喎，兩邊都唔係長實

不過好運好多吉舖，夠大

死場係咁

唔好，一田先多野買

黃埔H&M個位

塞到入唔到

仆街, 幾年前翻新有個阿sir好自豪咁同我講佢買左個鋪位比佢老婆

住係元朗10年沒去過同益入面

應該開間去大埔 / 沙田啦
元朗 / 屯門都應該要有

馬鞍山 we go mall

沙田冇位開

好運太細

頂死哂啲惠康 百佳 華潤就岩
寧願俾錢俾奶共日本人賺
都唔俾牛奶公司,中資港資賺

置富都會可能好d，近火車站

屯門市中心都應該夠位開 h&m底果層我懷疑係搞donki 成層aeon同萬寧都無旦困封晒圍板

紅磡 - 置富都會

西九龍中心

Vwalk
麗新

先達

紅磡廣場

馬鞍山 We Go Mall

新蒲崗 越秀 成棟

轉做donki市集
搭纜車上去種蕃薯種菜 即摘即食

家樂坊

donki真係可以救返生個場
我係老闆平一半租比佢都仲得

俾vwalk 不如俾西九龍先施個位
等西九龍有錢整下個廁所

壽司郎加檔期
死場聖手

一田

唔好攪，果度好多白卡佬/空中飛人

係，我錯

大把補習社做做緊喎
轉網上授課姐

愉景灣

好運中心剷開晒元氣個邊所有鋪位都幾大下
不過遲下柏傲莊都會開

如果攪到一定全九龍最旺

沙田有一田

大埔我會揀富盈門 成棟攞晒佢啱啱好

力生仲近黨鐵
數數下荃灣都多死場

海逸坊

加埋ikea 3大死場救星

臨時街市個到得唔得

馬鞍山迎濤灣

基本上邊個死場 開donki/壽司郎
都會反生

Good idea
應該整個donki樂園

火炭穗禾苑商場，可能Donki都無符

大埔 PLS

NTP

觀塘九龍灣

葵涌廣場旁，運動埸旁邊果座

don don don donki

啟田商場， 踢走不思進取的Aeon超市

呢個要旗艦店先有得救

Magabox ikea已經唔係好救到佢

新田購物城（未執笠嘅話）

諗下係水族館無限loop咁播donki 首歌，一邊睇魚

佐敦廣場

沙田新城市好啲喎好運得啲細舖仔 大舖就百佳個位

咪又企鵝

深之都好啲 嗰個真係死場

元朗個又一新城都好死

香港好多地主老細個腦真係好細或者淨係得陰招，你要佢平畀人佢就繼續劏場水人買好過

西九龍

淘大黎緊會開

淘大taste果個位

東薈城

尖沙咀首都廣場

到時個水族館出口應該係賣sashimi同壽司

而家唔係裝緊修咩成個商場
但係我記得對面附近有一田

冇撚錯

旺角 小米斜對面近砵蘭街個濕鳩商場？

好運同昌運本身都唔差啦

新城市

仲會見到蛙人係水底幫d魚mark 返donki 價錢牌

百佳租咗起碼20年
老屎忽都有啲話語權嘅

柒左唔好推

JUSCO點會俾DONKI入黎攪死自己間AEON

係山，邊個攪

屯門死場嘅話
一定係玫瑰花園個商場更死

咁昌運對面個間乜呢

黃埔一定冇可能啦
有間AEON係到

觀塘信和個新盤開左就可以入donki 正面揪擊一田

一定會阻撚住曬啲人跑步

應該都無得救，啲客都入唔到去

柏麗廣場，你排過lift 未 ?

屯門巿廣場係信和㗎喎

中庭上面個幾層舖係咪得KFC多人

除非底層堆補習社舖開

旺角 皆旺

其實係咩令大家有錯覺會認為donki會揀死位開
間間都旺區

有巴士綠van入去，仲要大把車位

東九龍 觀塘新樓 凱滙.

長沙灣 天悅廣場

Donki樂園

建議壽司郎同donki 係we go mall開返間

元朗-又一新城商場

新過同益

呢個場用嚟俾長實賣新樓

沙田友真係好需要Donki

翠屏個商場就真係柒
不過樓下d街鋪唔差

其實荃灣廣場嗰頭由90年代開張到00年代中期都喺好冷清下，喺呢十年先旺咗咁多
相反地王前身喺差唔多時期都多人入去食嘢睇書
風水輪流轉

天華商場

開埋壽司郎就救到啦

淘大開donki?

觀碼廣場
幾層任佢開

立法會大樓，還掂都一黨一制，不如拆撚咗佢開Donki

開左戲院 依家好旺

慈雲山？

觀塘塞到入唔到

上水-上水匯

好撚賤

之前pop-up shop廢到呢

好運中心我都咁諗，不過已經有間百佳，應該唔會。

置樂果個無冷氣商場？ 仆佢個街夏天想睇下game都好似行刑咁 痴線

全中。就係想壽司郎開喺荃灣呢兩個場

朗豪坊

秀茂坪商場

唔係旺區都靚商場啦至少
美麗華
荃灣西
銅鑼灣
中環
山頂

大日子3層起晒donki應該同將軍澳嗰個差唔多

不過昌運真係唔算死場

天水圍銀座 匯豐下面個層 要哂成層真係好大 個層又死 不過得一個電梯位 太西

求其搵個觀塘郊區起donki
觀塘就正式變死城......
塞死嗰隻「死」

大埔用大日子商場都ok。
全橦用哂。

邊忽旺

垃圾design之最

山頂

屯門傳緊屯市以前UG吉之島+萬寧+H&M嗰個位開

置富都會開24都得
落返紅隧有n車

係好運開？SHK間一田仲洗做

SHK一定唔會俾你開啦on9

但同益近大馬路，又有幾層

不過有d陰森

堅料，內部confirm 左

商場可以整返靚
荃灣中染

太古，西灣河，筲箕灣

點撚樣開 間晒牆做細舖

觀塘開donki應該仲搞到更多人齊齊屌觀塘老母

成條開源道全滅

豪景花園商場

sorry, 屯門donki會開響市廣場

咁會搞死千色間uny

市郊donki

間千色好廢，十幾年賣既樣都一樣

一定係wegomall

昌運其實幾多正野

agger

係又一新城

新田購物城

其實開係海怡東商場唔錯
個場本身太唔吸引

葵芳匯？要搭lift先上到商場仲要得一部lift好難救喎

同益個場膈埋附近環境咁撚cheap

醬油或老母？

昂坪市集

呢啲野唔係我去諗

由朝塞到晚......變全盛時期既旺角

石塘嘴創業

天悅筲箕灣廣場

種曬所有蔬果搞個donki農莊都得

岩呀 個場咁靚唔做旺佢真係晒晒
附近又多中產屋苑

全港18區 一區一個

福安

發現donki從來只會係香港東南西開
永遠唔會係香港中間開
姐係沙田旺角果D可以收收皮先

仲有免費shuttle接駁馬鞍山市中心，本身樓下又有巴士站，沙田市中心搭車去都冇問題

觀塘碼頭廣場呢？
樓上啲人知唔知咩叫死場？

唔駛同佐敦廣場爭。

原來shuttle免費架

細到

係都城市中心商場個地庫

荃灣海之戀夠有百佳仲要長實場都未反枱

紅磡廣場
星期六日直情冇人咁滯

粉嶺名都

同益都唔少喎 好多賓印 你講 廣場下話

個戲院無大片上全日都唔知有無十個客不過我幾鐘意去個到睇，夠靜

似Donki日本公司啲內部文件

屯門有啦 TMT 今年開

聽聞屯色市廣場，h&m果層今年開donki..
本身兒童玩具部，搬走左

咁佢都係賣平野

其實好運全層開donki有得諗

Donki 定位唔係cheap 野
附近環境簡直趕客

大埔昌運開得幾大間呀唔開好過

咁佢霸左全幢咪升呢囉

冇錯，30分鐘一班車

夠大，如果開24小時好正

每個商場都有定位，
昌運、翠屏一直做開平價街坊生意，
全場補習/改衫/剪髮/影印，
根本唔使Donki救

開係凱匯樓下
一係裕民商場

日經po

青衣-南澄灣商場

你地當大澳死架?

銀座戲院地下展覽場 、 新北江

都起左係海之戀，唔使諗

正

到時華潤就收購

凱匯 塞撚死佢地

康城

話時話，大埔有戲院未？

啟德郵輪碼頭個位咁撚難入 狗也不屌

搞掂 d 接駁交通先講啦。

尖沙咀

MOSTown

咁匯景商場仲好啦

似真

果陣講係開DONKI同壽司郎
壽司郎2月就開硬,DONKI就...

科學園都好似中午有兩班來回

馬鞍山 福安

AEON 好L黃㗎喎

問過職員好似話沙田區租太貴

屯門開壽司郎+donki 真係贏到

聽過聽過

荔枝角/ 長沙灣 聯邦廣場

本身都有Aeon
咁咪鬥死

呢個難d,冇位

觀塘廣場

麗港城

西貢

馬鞍山We Go Mall

上水匯

粉嶺名都

又一城

先達廣場

遠先有意義，市中心仲唔夠迫？遠可以拉開啲人流

西環-西寶城

開源道多謝你

開響到就即係救班蟹晒既割場業主

其實改做行人專用區都可以俾人塞死

嗰兩班真係俾科學園嘅人嚟食飯架啫，應該唔夠時間去shopping

不過個場真係冇嘢行，得餐廳同啲教育中心、美容舖之類，我覺得佢既免費shuttle似幫附近居民去馬鞍山市中心多過吸馬鞍山市中心啲人過嚟
但如果真係開Donki就完全逆轉了，隨時架shuttle要由van仔轉旅遊巴先夠裝啲客過嚟

東薈城/愉景新城/奧海城

一定搞得起
我係老闆實平租請佢入黎

立坊d閪位唔就腳，開黎把撚咩

創業一定比唔上華明，華明直頭係死魚場

Donki 再開多幾間就會到極限
到時再開幾間都唔會多左人行
壽司朗就唔同

都唔知係咪試水溫

荃灣都係咁

megabox啦

個陣百佳放盤 又話華潤收購 最後都賣唔出

香港仔 珍寶

其實wegomall 本身唔算死場
吉舖唔多 又有超市 茶樓 茶餐廳 西餐 打邊爐
靠街坊客都做得起
係上面幾層某啲位靜少少

係， 但多人仆街，又細又窄又得一層，排隊比錢都排幾個字

男體拖羅盛

呢個post又回帶

西九文化區

荃灣荃豐逐撚到最入個商場

日本啲水上樂園都係咁 格黎睇完海洋生物林林總總 有幾得意 格黎餐廳 海鮮宴

好似中共唔俾華潤接手

外圍呢
就算同益升呢
外圍都cheap 到趕客啦

試過排半粒鐘

呢個位正呀

對面新街市如果再加間donki人流應該恐怖過觀塘

葵芳

讀poly可以日日食便當/蕃薯

以前係唔係亂葬崗 一行入去個人感覺好唔舒服

所謂地址 係因為咁啱UG個位圍晒板幾個月又冇招租姐

好心富豪唔撚識搞商埸就轉手啦
個垃圾we go mall真係哂鳩哂

開完每晚觀塘塞多一粒鐘

唔想自己住果度開得唔得
利申：就開

南亞人進駐左好耐

立法會改做donki 最好

APM

武肺前話籌備緊，而家唔知喇

有無人識西貢centro mall

皆旺啲模型舖只開半日都夠做

搵老衲做生招牌

昌運唔算死場啦

賣壽司

最好開到7-11咁啦

藍澄灣

新屯中

太細

觀塘裕民中心

金都

九龍灣 - Emax

商業角度黎講
新屯中都唔平
屯市貴少少但回報最大

真係唔明點解壽司郎donki 呢d唔開係d 新界區，大埔沙田都好丫，咁撚多人，場又唔係冇次次出去買都好遠

星期六日啲死車一定好撚恐怖

屯門壽司郎2月
新界北就再等下啦

有朋友都排左半個鐘 為左買碟牛肉

唔會，因為APM同一田都係Sell HK

當初Aeon就係俾Sell HK迫走俾自己友入去

近年覺得開喺嘉城好撚過
個場都死晒
成個場變donki

細個係嘉城飲過茶，唔明點解轉左做商場

基本上Sell HK旗下商場都唔會租俾donki
有位都俾自己友一田先啦

當年嘉城都好似幾好生意，唔知點解會汁

樂富廣場

不過應該開唔成㗎啦
真係要之前佳寶嗰個位同埋百佳空出嚟先至有機會做到
寧願佢開多啲餐廳
好多餐廳都係富豪佢自己開嘅

咁都唔實際

慈雲山中心

觀塘APM
太子始創中心

梁九記+二樓熟食中心

元朗圍頭佬結婚滿月大時大節都包場啦，唔明點解做唔住，當年d大花牌掛到出馬路

同益都唔算好死，星期日都好旺㗎，人山人海，姐姐集中地

深之都

我都識人係屯市做維修，
都係話吉之島個位開

海濱

柏麗係抵死

鳳德商場

搞 梁九記 旗艦店其實都救到 間野日日排到ON99

梁九記買肉 行森林法則 強者先買到

上水匯

屌你老母臭閪
成兩層吉鋪
一層仲要完全吉哂
咁撚大個商場
2層開吓donki都好啦

On撚9

同donki 合作應該可以起死回生

再加剎利亞
四大天王

如果donki/壽司郎係吸後生客
梁九記就師奶殺手

d阿嬸戰鬥力+10000

有人話donki 租左呢個位

一間商場同時開壽司郎 + donki + 梁九記 會發生咩事

呢d係垃圾場喎 開係果度觀感都柒曬

行完一個圈嗰人散曬好似打完仗咁

真心唔知乜鳩設計

呢個經典

地皇

置富旗下有邊個場係旺嘅

置富都會

紅磡海逸坊

黃大仙-黃大仙中心

+1
俾你搶先

中央廣場而家多左中旅社有d人 流，不過所有人都係為左整證

真正死場

mega donki仲可以整埋停車場

海濱花園商場
成幢都吉鋪，一開開3-4層可以救翻個商場都似

CWB果間之前都係垃圾場

大圍柏傲莊個新商場可以一戰

唔係喎
佢成功有埋冰場戲院ikea baby 層
Weekend 爆到痴線
排入去停車場嘅車多到crazy.

禦金國峰 樓下

係囉，而家啲低檔已經越來越少

正想講馬鞍山we go mall

美孚廣場

屯門應該成個新都收哂黎做donki
3層 勁大勁好行

尖東求其一個商場

星期六日好旺場的

無野留住班客唔掂

就係唔明點解唔開喺死場，反正佢開喺邊都大把人幫襯

呢個商場好似係冇野食

呢個位差不多屯巿最旺喎

成個場都係靠donki

變咗拓海間豆腐鋪

偉華先係長實

元朗嘉誠廣場

屌觀塘老母？

依個場有齊Donki同ikea都應該係死

Citygate

西九龍有一層個男廁係走工業風

旺角 家樂坊

Donki 應該開定堆英澳紐分店比香港人去

真？

一夜乾

政府總部

點解要帶旺死場

依d 死場，實有好長免租期

Agger

其實老銅珠城一路都頹頹地

以前HMV同韓燒都做唔住

觀塘應該未必有地方有咁大舖位做
觀塘區我覺得最大機會落戶九龍灣

不如直接開喺啟鑽個新商場

將軍澳果位一定係死位黎
旺位一係pop corn，一係東港城，一係新都城

紅土我覺得黃埔有potential開

太古城有Apita
康怡有Aeon

其他嘅都係頹廢場
一係喺夏天成日水浸嘅東匯開囉

海怡東西廣場

新時代廣場限定，手指壽司

藍灣半島開donki 真係奇蹟

柴灣已經入，仲要入到小西灣

二月三號就soft opening, 二月四號就正式開

認真
新東開返間
就馬鞍山 We go mall

昌運咁撚細同又算死場 對面翠怡仲死啦

大會堂平台又夾住係兩層中間 完全唔user friendly

惠安苑

西9

大澳

藍灣同屯門市廣場都係信和

好運同希爾x 都係小甜甜

青衣IVE

屯門市廣場旺咁多，冇得比

政總

呢個位真係唔得
要專登去

一定會發達
仲可以親子樂

啊仙奴 - 油長球場

開咗單車徑 勁多人流...

死場 禮賓府啦屌

筲箕灣果個天悅廣場都要

置富都會
明明係紅磡站隔離都可以靜到離撚哂譜

荃灣多咗咁多新盤

咁要排返幾個鐘搭車返市區

而家冇咁癲啦

係開都揀彩虹商場啦
邊開到成棟越秀咁大間

大西北過百萬人口

沙田大埔點都應該開返間啦
大埔直接開係大日子商場成棟

荃灣仲要Donki、Aeon、一田三間一齊開喺附近

有奇趣都無人行

荃灣海濱花園？

點解咁多人upvote? 收到風？

我屋企樓下，而家去donki最近都要45分鐘車

好似連登有人開po下一間donki開喺邊
幾十頁都無人估中

元朗好順利商場

啟德遊輪碼頭整間日本size 做埋免費泊車都得嘅

MK 毒撚 大戰 阿婆 師奶

你去過梁九記你就知D 阿婆師奶戰鬥力去到會倍升; 同地鐵開門搶位一樣

前後左右都住人喎

西商場有大把位比佢玩

西九龍中心 蘋果商場變曬Donki分類賣唔同種類嘅貨

同益真係咪搞

出面個街市污糟到呢

所有康文署既足球場, 反正永久封場冇得踢波！

同老母行見識過，主動比多左家用

駛咩呀...去多D 戰鬥力大增 命都多D

業主本來諗住重建做國際學校
結果冇咗件事

第一城

屯門邊個位

九龍灣 九展

死場boss 級 ： 佐敦廣場

鑽石山 荷里活

昌運邊有位

Pin this ！
依個真係幫海洋公園起死回生

好運中心支持

屯市前大眾去到反斗城前

冇位
除非趕走樓上誠哥

置樂嗰個係利寶？
玫瑰商場喺何福堂站對面 淨記得十幾年前開個換智能身份證同遵理 長年冷清

小西灣個位其實ok啦
樓上藍灣 同區杏花邨都有返咁上下收入 附近都叫有個工業區

仲有機會draw到去開銅鑼灣嗰班港島客 始終銅鑼灣長期逼爆

東商場同西商場相比死得勁好多

成個昌運俾左Donki 即刻升番兩三球

已射

壽司郎開新領域就啱晒

西寶城or創業

真正嘅mega donki

係喎 你唔講我已經唔記得果個係商場黎

Donki 都救唔到

開九展？

一車車港豬車入去
小輪都有得諗

你講起又好似係

再加埋壽司郎旺一旺佢

咁西好行過東商場嘅
同埋東商場開至少執下條扶手梯先
一落雨掂到嗰少少水就要停鳩左佢唔比用

尖沙咀重慶大廈傍個死場

Wego mall 啦

沙田好運中心
市中心既超級死場

wingso歡迎你

屯市如果齊晒aeon + 一田 + donki + 壽司郎 + ikea
再搭埋其他連鎖餐廳
個人流真係好恐怖
如果加藤屋都開係呢度就好

屯市以前aeon果個位已經定左係開
不過donki未收鋪位會年中左右開
h&m同萬寧位冇佢份

哇真係
我搬入元朗係得呢個商場未去過...

樓上Zara個位有冇機會食埋？

個場人流本身已經恐怖啦

西環
西寶城
創業
華明

新都無可能啦
本身3樓係戲院，2樓教會，呢啲搬嘅機會好低

諗到都覺得好撚痛苦

搭車過去塞
行路過去又塞
入到donki 再塞

Aeon 一田已經有 壽司郎就有
IKEA冇咁大地方 加藤屋行去安定啦

力生賓賓專場

俾地產仔打MMA

你咁講荃灣嗰間應該開都冇可能開
又Aeon 又一田
仲有先施

唔係喎
Donki+Ikea+壽司郎+一堆cafe+泊車優惠
增加定泊車位都得淨係做揸車客都爆啦

荃灣廣場先係SHK咋嘛
當年Aeon咪係荃灣廣場比SHK趕走開一田

如果香港起到一個好似日本個種商場Aeon會正好多 , 好似岡山個間勁好行 , 好行過Donki

大大隻字寫住 新鮮
都咪話唔過癮

上水匯
成棟炸左佢起棟donki fit晒

仲要成日上電梯上到迷失咗唔知去咗邊層

逼爆屯市不是夢
Aeon翻新完得返好細，好似得返bb嘢同超市

所以vwalk唔開一田，反而開百佳international都算奇怪

蕭定一間hmv破產先有donki,所以要多蕭生1

九展算唔算打大佬級

柏麗本身都貴租，結構差過銅鑼灣donki,不了。
圖書館拆左佢換做donki就差唔多

逼爆西九龍

咁姐係證明shk唔睇好個場

西灣河2月開

九龍城龍珠商場

你講既都已經中左3個
Donki傳左好耐唔知真定假
但我覺得中間果層吉之島圍左板咁耐都未有講黎緊開咩 都應該係9成真
係爭ikea無姐

所以屯市個停車場貴撚過尖沙咀
佢根本唔駛有free parking d車都排住入

都算係，我就係舊年戲院重開之後，平日嘉禾vwalk睇幻愛，都只係得十個人。仲要個場以金舖參茸同化妝品為主，仲有跨境直通巴，根本當芝麻人掃貨場咁做(屯門vcity?)。

太遠民居喇，德福，淘大機會高啲

根本係v city 翻版，連商場裝修都跟到十足十。

Source?

做乜鳩，荃灣個商場係SHK咩

我講緊沙田個商場係SHK

一田都係SHK旗下

你明我講咩未

沙田緊係可以開啦

不過你可能要去第二度搵過第二D商場囉

sor自膠係小西灣

仲諗緊係咪真係天悅

然後aeon去咗恒基旗下既灣景

將軍澳中心

啱呀 柏麗? 嫌排隊未夠長? 部爛鬼，排得黎都訓著

屯市今年會開一間donki

你知唔知咩叫死場

咁耐⋯⋯

唔好攪鳩昌運
好多街坊舖仔生意

唔會唔洗諗
但其實本身aeon個位都算幾深
應該食埋以前間意粉360個位

Apm

上水匯 但遲啲肯定好多支那人

咁係因為恆基本身喺荃灣已經有另一個場開咗千色姐
唔係分分鐘畀恆基拎埋開千色

exactly 最好sushiro donki一齊黎

大埔廣場舊戲院個鋪夠唔夠大?
大元村酒樓果兩層都可以諗諗

寶翠園都死死吓,以為裝修後有機開Donki

唔洗諗，業權分到散晒

我都聽過傳聞憬開donki, 應該大家都咁恰, 封個位超大

淘大

做行山主顯fit曬

其他ching話簽左約

奧運近海皮浪澄個邊d 商場(死場）其實大把位租俾donki

果個19玻璃頂起到鬼死咁高
完全擋唔到雨

果3層樓轉晒做donki
頂樓戲院

咁就perfect

X2 成個商場除左呢2間鋪 都係吉鋪
好撚痴線

成個海洋公園

天水圍：銀座

借問聲好運中心係SHK?

玫瑰以前租左比郵局呀嘛
而家郵局都搬走埋撚有人咩

遲d柏傲莊商場起咪岩lor

誠仔D場10個有9個都係垃圾
佢都唔搞商場

咪搞好運中心啦屌 一來冇左百佳
二來沙田市中心已經夠多人 如果加班蝗 成個市中心一定爆到仆街

利申 瀝源

點去

搭船去

國安格離

寶琳嗰間

比起最死嗰種算ok
Btw 嗰度唔夠大

卓爾居有冇得諗

旺角銀座？
朗豪坊附近唔知有冇記錯名

係就爽

屯門我覺得新屯中幾好柏麗邊算死場呀補習社多到咁仲有間酒樓唔會平租啦

啲餐廳質素麻麻地...
個場又冇嘢行
街坊有車都寧願去遠啲食

中港薈

係
Sell hk嘅場實會優先開一田
恒基嘅場實會優先開千色

觀塘裕民坊

地皇開donki幾正，又中心又唔係大商場可以開24hr

而家恆gay有uny俾佢開

百佳會keep，搬去近馬會果面位。

國安都要行donki

當初比人傳同pkm合作仲正啦

百佳應該會keep,反而donki應該係馬會果邊

到時架輕鐵761 爆到

咩唔係Donki改係現時百佳果位？方便運貨用

紅磡 海逸坊

西寶城 汁撚左惠康開donki 最好

天水圍 有咩消費力

都可以搬既

匯豪山個商場

放過狗既場全部變永久死場

西寶城真係浪費哂

不過西區咁老化，難support

置富都會最好

行donki 你估唔使力咩，咁Q多人一齊等緣van 點搞呀，仲要一袋二袋

深水埗

第時有翻水貨客就仆街了

都係 都會而家冇演唱會真係死場

如果開24，紅隧口有n車

投觀塘一票

藍灣算唔算？

華眀已經入土為安

唔係開咗咩

原來donki本身都有頁

東涌東薈城

總有班排隊等買牛。上面咪比啲好啲你睇，底層咪垃圾。入去買嘢仲迫過Donki.

葵芳，不過冇位應該

慧安園

你係唔係無視左地下果層

上水龍豐樓上執柒曬佢開啦
樓上啲舖靜過圖書館
開間黎救場仲好

公屋難啲喎大廣舊戲院大機啲

大埔翠屏死過昌運喎

上水匯全層都好撚細

根本成棟野係插針咁插落去，成棟垃圾

死場透視：荃灣海濱廣場的盛與

海濱開期間限定市場

銅鑼灣donki開正喺惠康樓上添啦

觀塘好大機會係凱滙

佢無視埋一樓最入賣gip賣衫嗰到添

一路係水族館睇魚，一路買刺身

屯門置樂壹號總站

昌運都叫死場

大日子開埋donki
唔敢想像大埔舊墟會有幾塞車

而家星期六日轉左入舊墟
最小半個鐘先出番來
周鳩圍都違泊

加埋donki 舊墟正式淪陷

但依家啲新樓一路都起到入海濱，點解唔諗下啲嘢出嚟吸引人

大角嘴富多來

開喺死場平啲租嘛

上水個咩水貨城

西寶城執咗間uny 12蚊店之後就冇人行啦

就係咁先值得開

豪景花園商場
得間百佳同區議員office點得

大埔： 富盈門

起緊樓，遲下大把超市

星期六日k12 去火車站塞到要40分鐘

西環好撚多u select

以前遵道書院喺入面.
D MK 妹真係......

但恒基附除咗千色匯其他場都好似好冷清

冇上去華嫂度睇過？

冇位

曼坊商場
吸納到美孚，四小龍同荔枝角工業區

美孚廣場啦
自從改成劏場之後個場死晒
附近又多具消費力人士 個場又大

曼坊好細喎

下 有商場架

數碼港

行去太和搭算

天水圍天一

沙田 HomeSquare

離火車站太遠

咁都遠
3分鐘都唔使都行到去喎
拜山必經

同傢俬店爭

樓主昌運都叫死場？
商場鋪黎講唔計大地產公司鋪位同領展
呎租最貴就係昌運，其次係寶湖
大日子太近街市咪搞

死得黎又有地段優勢應該係榮暉
本身附近唔逼又近車站
附近又多黃店